收周杰倫演唱會680飛

最好8-10號，但其他日子都可以斟斟

Plz contact at jsssnown@gmail.com